仲機埸？準備816 817 818啲活動啦

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

推

推 文宣

仲有今晚深水埗燒衣

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

816 撳錢啊

推推

Push

816 拎現金 換美金 保值保平安